nba , disney 同暴雪都跪低，即係而家中國購買力仲好勁？

有排先支爆

Nba?

係

大把貨

nba 銀仔唔跪喎

不嬲都勁到痴線架喇，留意多d外國既product啦，唔好淨係留意本地野

前幾晚live bob叔都話生意就係咁現實 700萬人同14億人市場係冇得比 佢話林鄭人支持度得15% 咁仲有85%比盡未6百幾萬 但大陸1%都1400萬

有排都無支爆

外國人基本上企係香港嗰邊，暴雪跪低大把玩家唔玩，唔單單係14億同700萬比，而係700+the whole world

nba鬼有

而家講緊購買力 雖然外國好多支持香港 但係消費既野真係睇數字

好想快啲支爆

仲要果600萬起碼有一半唔會同你斷晒啲奶共野

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Universal Values vs. RMB
我講你知點解宜家應該打文宣戰

但其實支那有高購買力嘅人係小於5億
仲未計個市場分薄 移民等等

支那仲有大量窮人等等 空殼

我地負責潑火啦

5 億人已經多過美國+ 加拿大人口

錢集中哂係某d有錢人度

諗到咁美好...

一定冇5億 之前俾人踢爆佢其實得7-8億人口
高消費俾盡2億

14億只係用黎打飛機既數字
但有錢果班就真係好撚有錢

source

NBA 有跪咩

銀紙任佢印，個世界仲由佢印

Source?

其實鬼佬要醒覺，中國市場係糖衣陷阱。

中國咪同之前日本一樣 瘋狂收購外資 市場影響力大
除非支爆，根本無可避免。佢係世界既政治同經濟影響力只會越來越大。香港人只會被洗血

係2019既財務報告未出姐
出年就知龍與鳳
支那喺今年貿易戰全程捱打
佢今年仲可以俾到幾多錢外面？

樓主知唔知咩叫跪

鬼國一直覺得自己係地球上無敵的，講真佢地心態除咗怕美國三分外已經根本就睇唔起其他國家。由其呢十年就算外資喺鬼國好多都要跪低睇人面色

留意既係中國其實拎國家資產同你玩
姐係大家落場玩但人地開cheat

欺善怕惡啫

其實得個一小撮有錢有更大購買力
其他購買力唔多，畢竟城鄉差距+貪污>>貧富懸殊
so……

美國平均消費力一個人吊打5-6個支那人啦

NBA冇跪

自己公司做緊大陸人生意，感覺冇咩影響，啲錢都仲係亂鳩咁fing 。相反香港中小企客人就收緊皮。

中國人話唔黎香港咪得個講
你驚佢一個月後唔買咩

邊個唔係向錢看

哈哈哈

block 樓主 唔該

破產破到傻左？
NBA企到直一直 依家蝗蟲全國杯葛緊

維尼熊係迪士尼管網404 not found!?

佢好似講錯左 下一句補返
佢係想講 14億人口 同 70億全球睇nba人口比較
nba唔會跪低 係界為唔會放棄全球人口既支持bo

連Hermes都要出個核突國旗袋就知
We love money more then democracy

撚有五億咩拎月入多過兩萬港紙以上 都唔知有無一億

其實呢樣野真係好難證明

根本就係剝削緊班平民
用佢地的血汗錢供養非洲窮國同高官

5毛現晒形

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

幾時有跪 hupu d強國人屌到拆天 樓主平行時空？

中共真係好無恥 無野做唔出

個人消費力可能係，但事實好多誇國大brand, 係中國既總消售額，係全球排第一位
在商言商，為左錢，好多ceo 唔敢罪中國人

就算跪都好，侵要打大陸，你美國企業走去奶共係咪想死？
除非你個總部搬去大陸啦

人多
就算我當你個人口比例有水份
最少都有10億
再加埋土地比例大
經濟同旅遊要購買力強無可否認

呢個post好失敗論好鬼
不推文

d錢印出黎
之後經香港換美金

明明就化比唔起錢

港豬不願意接受既事實

啲人民同民企都仲係好有錢既。但係中央就爆嘞

巴打邊行？

當港元同人民幣換唔到美金

你收錢收邊一邊？

做生意既人最難賺既唔係錢

最難賺既係信譽同名聲

一係你就賺完一輪就即刻走 如果唔係你打後既日子一定仆街

但係其實佢地喺中國賺到的錢係咪真係帶到出去？
之前睇過個post話錢要流通 買到野先有價值
喺中國入面帳面賺幾多都好
喺國際流通唔到的貨幣根本就唔係錢

經濟太複雜真係唔係幾睇得明

其實有冇諗過高消費力個批只佔其中5%
5%都可能比多

中國係社會主義，政府點用人民工作得返黎既錢，人民根本冇得選擇 (e.g. 港珠澳橋、高鐵)
只係中國政府要剝削人民，甚至餓死人民，都要攞D錢黎收買外國人。

5%都好多人

明顯串鳩支國啦下話

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

中式集權主義嘅財富集中制令到財富集中喺極少數公司/政府部門手中，咁一直都係得佢哋先可以周圍採購嘢，咁佢哋剝削咗幾十年，點都唔會短命。
...即係類似apple個個笑佢走下坡但佢有萬億現金流咁。佢而家冇乜innovation...但問題係佢賺咗咁多年錢，燒錢咁燒都無事啦。
講返中国，除非中国真正嘅共產主義抬頭，d人要喺黨手中攞返個公道，分返屬於自己嘅錢，如果唔係好難瓦解。咁我諗大陸真正認同共產主義嗰班，就係睇香港頭了。

根本就冇民企 全部都國企黎既

仲要唔回應人地問佢NBA 有跪咩，似開post吹奏支那

假GDP真無限印銀紙
自然可以買起全世界

佢初初跪左 之後改口

就算20% 有兩億人有購買力
都唔少錢

跪完見唔對路起番身

無限資金大法 係咁印錢資助所謂既私人公司(實質上係共產黨扶植) 然後不斷收購國外既大公司或者比油水佢地合作 之所以強國一直唔開放自由貨幣市場就係因為可以咁 一開放即爆

可以加埋riot同apple Reddit都一齊炎上緊

要經濟打敗中國真係好難

唔係美唔美好，今次暴雪咁樣，其他公司再跪一定會諗過先。不過長遠美國人堅唔堅持到係問題。

中共係個就算死幾億人都無咩所謂既國家，所以佢頭幾個percent既人好有錢，已經講緊幾千萬人。當佢地可以不停犧牲人命去賺錢，中共可以用既錢其實真係好多。

樓主 nba邊到有跪

NBA無跪吖傻西

人多都無用啦 佢地已經係批鬥思想
好快就反美反民主國家
玻璃心痴線

內地靠本身土地資源
再加埋世界設廠賺咗好多錢
購買力極強
如果唔係點解冇乜國家反
依家唔做低佢 第日就好恐怖
俄佬自己都心知肚明
不過目前係互相利用

你諗下你同年紀嘅人
係入邊洗腦20幾年
唔計水份有10億人
當除去啲清醒
冇出聲 俾人滅聲 最少都7-9億
你諗下又係幾恐怖
都係果句依家唔撳住佢就大鑊

樓主揀黎覆 5毛黎 block唔好推

必須正視聽 初初NBA係跪撚左

佢地睇D data vision 緊大陸十年後GDP 超美國

根本佢地要鎖國管治 而家支共倒台放哂呢班價值觀錯哂既人出黎就世界末日

如果佢持續咁不停起鬼城都有可能既 數字上

但實際上係點就大家都知

不過圈內既人係一定唔會知 淨係知有利國家既數據

其實你睇黎香港既自由行就知
1000個入邊都冇1個消費力強過香港人

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

佢哋一日未有經濟爆破
就算鎖國
一日都係世界毒瘤
當然唔係全部但係我指大部份

nba大大巴刮落支那度
樓主收皮啦

參考一下口裡說不嘅支那人嘅購買力大約係幾多

好似係暴發户定制袋嚟

不斷發債買返人民幣，又唔call loan咪惡性循環。 炒緊美國招數

佢地知道大陸佬點都會為啖氣而繼續科水，同埋佢地又真係fing錢唔會咁多嗲，所以咪繼續跪

最重要係佢地會覺得自己fing得起就覺得自己巧威威，真係精挑細選嘅人唔多

比你做你會唔會想做麻煩客嘅生意？

大部分都係奢侈品名牌
全世界得支那豬咁ON9買埋D名牌冇撚用既野
仲ON9既係班支那窮西仲會覺得佢地D有錢佬壓搾佢地去買名牌自己都有份沾光咁

姐係又係靠香港

如果奶共會比全球杯葛（blizzard), 會有更多企業選擇世界市場而非中華蘇維埃共和國

一個支那頂一個歐洲

幾時支爆

D支那自己design

點先可以令佢冇錢就係贏嘅關鍵

NBA冇跪喎
平行時空？

雖然話就話總購買力有時大陸佔既百分比高
但所謂高都只係幾成（從以前見到既課金數據，當然都要係全球都受歡迎個類）

如果佢冇左大陸以外一半佢咪一樣死鳩硬

依家中國真係好似納粹德國 極端民族主義統治人民

同時又有啲似美國以前發展條路 用經濟打壓其他國家

依家好彩天有眼

樓主，盲就唔好上網

Greater China即係邊度？包埋港澳台？

大陸不斷用回血劍 緊係無咩問題
不過如果香港繼續keep住一年示威 我諗中共都唔太頂得順

一般玩家燃會理咩 反而裡面做野嘅人反抗會更明顯

另類連儂牆 家家戶戶都知道

11/10 十八區 全民文宣

小道消息 不能盡信
理論上黎講吹大人口並無任何好處 實際上黎國內肯定有成噸unaccounted嘅人口 一孩政策導致有大量無戶籍嘅人

同意 終有一日會頂唔順跟住排山倒海咁散 而家只係等緊一啲機會。

我公司上年算好生意 今年都只係跌左3-4成 暫時未有太大影響 但係呢啲效果一定要係長期影響先有用。

當一間公司頂唔住 還唔到錢比銀行/其他公司 慢慢個效果就出現 所以長期抗爭先係辦法。

你咪覺得香港咁重要啦

山區個d 一生12個但可能好多個都係有問題既
唔計比人掉左浸死既女嬰